初選資料，幫手核對唔該

犬儒派做法
1.呼籲唔投票 》2. 初選中落敗 〉3. 表明初選係泛民既玩具》4. 然後自己參選（自己諗下邊個）〉5.選撚到鬼五馬六》6.鳩縮大叫選民民智未開〉7.共產黨大勝

講黎講去都係驚自己輸

✤✤✤✤✤✤【一人一post】7/11、7/12 初選記得要投票✤✤✤✤✤✤

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

香港島初選名單（未定派出隊數、爭4席）

真本土派：梁晃維 彭卓棋
國際線：羅冠聰 袁嘉蔚
正常泛民：許智峯
賣港暗共：鄭達鴻 楊雪盈
其他：徐子見

九龍西初選名單（未定派出隊數、爭4席）

真本土派：馮達浚 劉澤鋒
國際線：張崑陽
正常泛民：岑子杰 劉偉聰 毛孟靜
賣港暗共：黃碧雲
其他：安德里 何啟明

九龍東初選名單（派5隊、爭3席）

真本土派：李嘉達
國際線：黃之鋒
正常泛民：譚文豪
賣港暗共：譚得志 胡志偉
其他：施德來

新界西初選名單（派6隊、爭6席）

真本土派：張可森 伍健偉 黃子悅
國際線：
正常泛民：朱凱廸
賣港暗共：郭家麒 尹兆堅
其他：吳敏兒 譚凱邦

新界東初選名單（派7隊、爭6至7席）

真本土派：鄒家成 呂智恆
國際線：劉頴匡
正常泛民：陳志全 何桂藍 范國威
賣港暗共：楊岳橋 梁國雄 林卓廷
其他：柯耀林 李芝融 林景楠

超級區議會初選名單（派4隊、爭4席）

真本土派：王百羽
國際線：岑敖暉
正常泛民：鄺俊宇
賣港暗共：李予信
中国人：涂謹申

Label到咁明顯 小心小粉黃衝入嚟咬